林鄭條眉做乜鳩

依條眉叫你露眉

醜人多八怪

佢隻眼做乜撚野
大細眼到瞳孔邊大邊細

打左支製疫苗？

琴晚俾小強插親隻眼

磨擦力